我女朋友依家係咁話要含我條丁點算好

十萬火急
利申佢有上連登希望佢睇唔到

你含返佢果條囉

not gay

俾住條牙籤含住先
反正差唔多size

牙籤大過我

四百四

食完宵夜要用牙線

朴孝敏好波

朴初瓏好波